酷刑聲請超過99%敗訴 點解張超雄仲講關愛難民

佢口中既南亞難民根本唔存在

入境處近年已完成審核的3000多宗聲請中，符合要求的只有十幾宗，還不到1%。也就是說，99%以上的入境難民都與酷刑無關

佢食緊南亞人既票

有票咩🤔南亞狗有票仲唔一早賣比對面咩

難民產業鏈啦

無利益油水，邊個咁落力

香港好多律師做呢飯 同當地蛇頭打龍通

佢啲票源大把靠難民搵錢

中間果個係拍 ViuTV

其實問題是政府審批沒有效率，如果快一點，那些真是難民就一早送離香港。
本身難民身份的人，最後不會留在香港的。
那些假難民，根本就是從大陸過來。不怪支那從中協助，學禮義廉一樣說什麼假難民是張超雄造成。

有人教佢地走法律漏洞 用程序拖
一拖就十幾年生左半打拎綜援

開返集中營成本仲平，由鳩班仆街係入面打生打死

所以洗頭艇議員冇話錯佢

咁撚仆街既野都做得出就知佢唔係好人

咩邏輯 ?

咁如果生個細女又係智障呢？

咁撚仆街

屌你老母呀
d難民熟哂架步
黎到個個話唔識中英文
個個要翻譯招呼佢
冇身份證明文件
虛報身份
跨國文件一來一回唔洗時間？
次次落口供話唔舒服要睇醫生
乜鳩都話唔知
大爺咁款
你班港豬仲要屌係政府錯

一黎到就掉passport
之後每次interview作一個新故仔

理得咩真假難民，總之政府就唔好再收人入黎
呢鋪政府做得非常好